{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 소풍가는날펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前12時です。 予約人数を変更する際には、ペンションに連絡して調整する必要があります。 追加人数に応じて費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室可能なペンションでない場合は、ペットと一緒に入室が拒否され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室と施設の使用中に破損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込み禁止となり、客室内での喫煙も禁止されています。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 入室の際には追加でバーベキュー利用料金を支払う必要があります。 暖炉は小道客室でのみ使用でき、予約電話で予約する必要があります。 ブルモンは30分まで無料で、追加時に料金がかかり、石油を持ち込むことはできません。 フットサル場、バレーボール場、バドミントン場があります。 駐車は最大15台まで可能です。 周辺には様々な見どころがあり、パムゴル遊園地、龍門山観光地、レールバイク、龍門寺、大明ビバルディパーク、パタンゴル芸術館、中米山休養林、山陰自然休養林、丹月伝統文化学校、桃源渓谷、中原山/中原滝、淡水魚生態館などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を変更する際には、ペンションに連絡して調整する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数に応じて費用は発生しますか？",
            "answer": "追加人数に応じて費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンションでない場合は、ペットと一緒に入室が拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と施設の使用中に破損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があります。客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込み禁止となり、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室での娯楽や飲酒についてはどうなっていますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "入室の際には追加でバーベキュー利用料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "暖炉はどの客室で利用できますか？",
            "answer": "暖炉は小道客室でのみ使用でき、予約電話で予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ブルモンは30分まで無料で、追加時に料金がかかり、石油を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "どんな施設がありますか？",
            "answer": "フットサル場、バレーボール場、バドミントン場があります。"
        },
        {
            "question": "最大で何台まで駐車できますか？",
            "answer": "駐車は最大15台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "周辺には様々な見どころがあり、パムゴル遊園地、龍門山観光地、レールバイク、龍門寺、大明ビバルディパーク、パタンゴル芸術館、中米山休養林、山陰自然休養林、丹月伝統文化学校、桃源渓谷、中原山/中原滝、淡水魚生態館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 629
    }
}